有冇人沖開茶飲？

想入坑飲茶但無從入手
有冇人推薦下茶葉/茶具？

做咩無啦啦想飲茶

茶酒啡煙=人生樂趣

飲咩茶先

唔識點答

台灣阿里山烏龍茶紅茶 茉莉花茶

最鐘意香片(jasmine) 同earl grey

茶葉應該邊度買？

香片

我鐘意白桃烏龍，日本買
有時都會飲英國茶，k11 musea就有鋪，可以聞可以試飲好多款我覺得唔錯

唔煙啦

係台灣買

有無茉莉茶介紹

留名想學，平時飲Earl Grey多

去啲茶鋪有得試飲個人鍾意鳳凰單欉，味道適中

有冇邊間介紹下

白桃烏龍
桂花烏龍
四季春
飲極都係烏龍茶

無乜邊間特別我托人買散裝茶，因為成日飲買散裝抵啲

烏龍茶好好飲 整茶泡飯 果陣清香好味

屋企人由細沖到大
自己都飲得出平啲定貴啲, 但冇用特別茶具
BTW西營盤有間森苑茶莊 黃店
利申: 未買過

留名學野

台灣烏龍/
日本煎茶都好飲

細個睇電車男個陣，就好想要愛馬仕小姐個隻benoist茶
早一兩個月醒起，就找日本代購買左返來，好茶真係落少少茶葉清清地已經夠，就好似靚牛扒唔洗調味

鐘意lady grey

有，試過用洪水一次過沖咗3000噸茶葉，個老闆開心到喊

以前啊爺日日沖茶
沖落去勁細果啲杯
細個唔識沖啲茶又熱有一半都倒走曬

正啊

喺台灣買咗兩包高山烏龍 堅好飲有淡淡嘅清香

飲過烏龍/龍井/碧螺春
都係日本綠茶好飲
越青綠越鍾意 而且要夠清
台灣阿里山烏龍都ok

鳳凰單欉試過一間叫禮仁嘅茶，但好似得網店買？

次次買完一種茶飲飲下就放埋一邊又再買新
成間屋都係茶，中西泰日都有

睇下咩茶，有啲茶開左就要盡快飲晒，如果唔係會變味

之前馬鞍山見過有臨時booth,好似得ig,後生仔女開

如果唔識既用玻璃茶具先，起碼靚得黎又唔洗俾人呃

留名學飲

原來唔止我係咁

成日以為得嗰少少茶葉好快飲晒
見到想飲嘅又買

想問碧螺春咩地方有得賣，好少見

早兩日行完 茶具博物館，
雖然佢啲茶具係貴啲， 但有啲款都係幾靚

你係咪想買成套沖功夫茶？

烏龍好飲，有隻milk oolong ching有冇見過？

飲過啲幾萬蚊斤既既大紅袍 個口感好似落左奶咁好滑 仲要勁香 之後就差唔多日日飲茶

有冇圖

佢中文係咪譯做金萱？聞落真係有陣奶味 好鍾意飲

未見過 以為係奶茶
邊到有得買 真係有啲似

Retail 幾萬定餐廳幾萬先，如果retail幾萬已經係拎獎級數，咁梗係好飲

你計返一道茶應該7gram左右，當你三萬一斤嗰道茶都已經三舊幾水

Retail 人地送比我老豆 茶餅黎
我平時唔會特別飲 個朝見到個杯有茶一起身咪飲啖
嘩 嚇左嚇 未飲過咁既茶